屌，乜原來就嚟係聖誕節

完全唔撚記得咗

仲有成廿日⋯

Btw關感情台咩事

開錯咗
我係完全無咗回事
睇嚟記憶力嚴重衰退